Dans un magasin de vêtements, deux blousons sont au même prix. Sur le premier, on fait un rabais de 5\%, tandis que l'autre augmente de 15\%. Les deux prix diffèrent alors de 6 . Quel est le prix du moins cher des deux blousons après ce rabais ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 25,50
  \item 27
  \item 28,50
  \item 30
  \item 34,50 
  \end{enumerate}
\end{multicols}